點解連登會咁多黨航苦主

紅裝修藍罷買係咪唔再搞喇？
隔離post講緊黨航就嚟俾人釘牌
成班連登仔話我都係呀 幾多號飛咁
依家仲買唔買保險好，有冇得賠
港航係海南航空㗎，仲咁多人幫襯？
我屌晒你班苦主老母！

呢頭就話罷食吉野家 裝修中銀
轉頭就行去搭黨航？冇撚嘢呀？平就中資都冇所謂？
搭住黨航光復香港呀？
唔爭在食埋元氣吉野家啦屌

開咗10分鐘有咁撚多人？
屌晒你哋老母

推下先

156/2000000 有幾多?

香港人一向係咁
好出奇咩

黨航呀，連登嚟㗎，你當呢度香討呀？
1個都嫌多啦

你以為你好多隊友?

你好多豬隊友

係深黃, 不過同時係左, 亦都係膠, 更加係豬隊友
全部都唔衝突

有幾多係唔關事入去八掛先

口裡說不...

姐係好似都仲有班人推tvb post咁

我入個谷都係食花生

仲話要光復香港幫共匪光復香港咋話

same

你現身處全港最反共既連登

仲要惡過你話放鬆下都唔得

連登又點 真係當依到係反共基地咩

有冇link

歡迎人嚟恥笑班苦主

貪d幾百蚊機票

射

我就係想入去睇

大把連登仔一路睇TBB,食金拱門同淘寶啦
係手機台叫人唔用淘手機配件,然後佢地駁街鋪都係賣中國貨

仲要有連登仔話要杯國泰先揀HX 笑撚死 啫係同人講要杯揸打 所以喺工行開戶口一樣

S

態度正確
一個都嫌多

就算唔係中資
傳咗成年話要收皮都仲要去買嘅話真係冇得救

我係入去食花生

已入

低死

我輩連登仔不嬲都係愛國愛黨嘅。
反共你去番香討BK之類。

話明港豬

你估搞笑？

咁睇得起連登仔？

係有心係勇武
一早去哂香討啦

上次差啲債務違約之後已經冇再搭港航, 依家仲中招呢班唔抵可憐

花生

我剩係入去睇班7頭驚緊恥笑佢地

成日500人了

一個鐘都冇已經400幾 撇除花生友 代表咩？

已入食花生

計埋啲婆乸數 一張機票慳嗰一千幾百 結果total loss

我都係入去食花生

口裡說不 身體很

蠢人要受教訓

花生友入去睇野

我係花生友

香港最多係咩？
係花生友 睇人仆街最快樂

入去食下花生 撳下睇common group就知成班港豬幾抵死

Mark 低哂D名 入廢人LIST

有冇gp link想笑下班戇鳩仔

#19

屌你老味有700個人
利申 買咗Uo 窮撚

我12月去日本，坐日航

都唔計先前海航ceo被意外跌死單野
同上年傳好多執董棄船走人
之前係東京甩零件都買
呢班人真係冇底線
平就連安全都可以唔理

一次過起晒所有仆街仔出黎

估下有幾多個staff

七百幾人
到底依家有幾多人係入去食花生

連登大把港豬藍屍五毛啦 , 第一日上黎咩

TVB 劇都野野爆幾個 post

入去食花生先

好賤

搭中sky suite班機真係爽到爆 張櫈有闊又大又舒服

入咗去睇，真係成班垃圾係到叫救命

買左年票無耐果啲

成班弱智仔
黨航吹執笠吹咗咁耐 公司啲藍絲都叫人千祈唔好買啦

買張機票，可以食幾多餐元氣

一早買左

呢樣真，咁都仲要買真係抵比人恥笑

傻仔一號

超級大傻仔一號

我個frd 半年前買咗飛北海道
鬼知咩
連登毒撚唔去旅行？
半年前買定，好常見啫

而家都識咩係FC啦 仲傳
個個都驚唔買就頂唔到今時今日 一早收左皮

應該可以坐滿一班A380

咪係 半年前你地唔幫襯吉野家唔幫襯美心?

搭廚叉仲衰撚過搭因航

有幾多人本身係諗住坐黨航望飛雞

唔講紅底吖
財困都傳咗成年，仲要買？

本身唔知有tg 入去食花生先

Me2

因為HX空姐正囉
坐前business 佢跪係到服侍你條叉開到上底褲wor

所以咪多謝你地班人囉 幫香港航空吊命吊咗成年
都講咗話財困成年都仲夠膽買

個件咁既制又柒又娘
黨航既機師同空姐
十個有九個半係考因航考唔到走去做
口味好差呀你師兄

我從來都唔搭廉航

咁多人買港航

講呢間閪野摺講咗年幾都仲有人中招

HX專請後生飛雞mk妹
CX好多都係老

你溜左個用左六萬幾買年票

Ok
食番吉野家
即刻去中銀整番張卡

個gp成9百幾人
係咪咁多苦主

現階段cx係仲仆街過中資，邊間公司學佢篤灰就聽仆街

按比例倍返大都有成幾百人

公道講，機票好多一早買定啦
6月前大把人飲喜茶啦

7月打後先買d 就抵撚死

抵死la

屌
成班港豬無L得救
第一日知間野係國企分支？
仲大大力幫佢手推到因航一哥地位，就係因為個張機票平幾百
真係屌晒佢地老味

禮尚往來

因為好多人都係人格分裂
講一套 做就另一套
上完街 示威完 就去m記醫肚
買機票最梗要平 無得去旅行仲大獲過手足被黑警打

題外話
想去澳洲ADL 但得國泰先有直航機
其他轉機又哂時間 又要貴
btw 未買機票

個group咁快成千人
有幾多係花生友同記者

分晒地區gp,好難食花生

你都識講傳

口裡雖說不，身體卻誠實

所以咪冇得飛囉

咁幾千蚊冇咗又冇乜所謂既
有得追返最好啦

CX仆街得過黨航？ 黨航直接輸入劣質支那公司文化入香港 搞到公司條數亂到乜咁 call埋差佬唔比睇數簿都得 國泰起碼唔會劣到咁

真係抵撚死，沒有之一。

支爆都爆咗10年啦

除咗抵撚死
唔知講咩好

買中資抵撚死

唔怪得早排咁平
搭過一次，black list左
check in要自助
職員又閪
早執早著啦

連登仔最撚鍾意窮遊，窮遊唔通搭CX咩

因為大家都係香港人！
講就凶狠

講個笑話 罷買

海航傳左唔掂咁耐連hkexpress都賣，咁都仲有人唔信邪去撘HX

仲有阿里巴巴
呢度好多人好enjoy

有著數即刻變我係中國人

連登一早被人滲透咗啦

有平機票，咪一堆連登仔加沖
不過用曬不堆文圍爐你唔覺je

真係窮就專注UO/香草果啲話到明你知廉航，有咩依郁都唔怕做苦主，本身預左

唔講紅底咁你個po仲有咩意義

利申
不會幫襯港航
入group食花生

Sorry
入咗去食花生，樓主記得條數減返我

明知紅底就更加從來唔應該買啦, 唔係第一日先知港航係紅底啊?

我錯囉sorry

香港人不嬲講一套做一套 好出奇咩

人食人既社會 香港不嬲係最良體驗

最佳

差人幾百億都要登報，港航應該好有錢下

屌

有啲日本Direct 航線得CX UO HX, 買乜都比連登仔屌

港航財政出事都唔係近來嘅事

中銀⋯⋯戶口已提清
港航.......從不搭
吉野+元氣.....冇食一年
請大家同藍色經濟圈割蓆

根本都唔關幾時買事, 美心吉野家都係呢幾個月先露底, 但你班友唔係依家先知港航係紅底啊?

邊間平邊間

買HA有咩問題啊
CX貴咁多

有著數即刻認係中國人

去日本旅行梗係緊要過乜柒四色分類

我只係想講就算半年前買都係抵死

連登冷氣軍師最多
咩都唔做 口講支持
其實同達哥無咩分別

條link失效

link無咗無得食花生

即頭衰撚過達哥
達哥youtuber身份表態都影響到少少搵食
呢班廢系罷買都做唔到
把口講支持都仲要係匿名

年幾前都講緊會執
硬係有on9 仔齋睇價錢就狗衝

已經分晒group，原本條Link用唔到
呢度繼續食花生

仆街仔

我同左琼子講 下次福袋裝七折機票劵 包佢贏到開巷

成班都忽上腦
明知港航就執仲同港航對賭
輸左就話自己係苦主
我去賭場賭輸左
唔通又變左賭場苦主？

me too

連登係現實縮影，證明真係有好多港豬

牌照局咁樣爆單野，間野執左9 成架喇
除非有國家任務
如果唔係冇人會再投資呢個無底洞
佢搵唔到新資金就應該收硬皮
因為短時間講緊一個禮拜根本唔會改善到個財政狀況

以後冇得笑hx班港豬窮閪

見到海南都唔開胃

嗰班窮撚 抵撚死

之前啲旅行社廣告重sell緊年票但又唔敢講邊檔

仲買咗機票下個禮拜去沖繩

入去食花生+1

大佬呀，佢d債全部都係公開架

無計啦
Cx都跪成咁
坐邊間分別唔大

講真好多人涉及自己利益個時都
不分化不割席
希望大家改善

應該有d係花生友

佢哋仲有個共通點就係保險都冇錢買

瞓咗幾耐？ 居然唔知連登已被黨完全滲透

結果有155個都係連登花生友黎

HX吹執笠吹左成年仲夠膽買先好野
我晨早轉坐JETSTAR呢啲外國廉航黎坐

嗰班人抵撚死，唔抵可憐
利申 一早已轉搭ANA
當時好心痛，而家好心涼

冇搭hx
不過得佢直飛山陰

平就老豆姓乜都唔記得咗㗎
香港人就係咁
No one can deny it

而家即係好似班馬撚咁
明明隻馬冷撚到百幾倍，份份馬經都話係山埃之選，偏偏就成副身家咁縱個頭落去
到真係跑拉尾就係咁哭馬喪
精彩

推 黨航快撚d執

入唔到了

ok thx

【港航有救？】獲國開行牽頭借出40億 海航：用於下屬航空公司支出 (22:40)

文章日期：2019年12月2日

港航股東之一的海航今日晚間公告指出，海航控股董事會同意公司以國家開發銀行為牽頭行，並與中國建設銀行、工商銀行、交通銀行等有份參與在內的銀團簽署貸款協議，由公司向銀團申請貸款共計40億元人民幣，銀團內八間銀行將各提供5億人民幣。

公告披露，此次貸款協議的貸款期限為3年。其中，前2年為寬限期。貸款利率為固定利率，即年利率4.75%，在合同約定的貸款期限內執行利率不作調整。本次貸款由保證人海航集團有限公司、陳峰、譚向東提供連帶責任保證擔保。對於此次貸款的用途，公告稱，本貸款用於海航控股及下屬航空公司的航油、航材、起降費、人員工資、飛機租金等經營性支出，或意味港航財困事件有轉機，免被「釘牌」風險。

從未買過坐過HX
以前聽人講好平好抵
但一聽係大陸背景就898

叻仔

利申：中學遊學團坐過HX上北京 對佢印象唔差 不過之後都冇搭過

入面d 人仲話永不錄用

正,入D苦主group食下花生先

因為連登入面有唔少貪小便宜既人

身體最誠實。
利申識人成家行完71即上大陸探魚，笑死我。

之前仲聽人講話買年票
只能話果班人好彩
同去澳門買大細過三口差唔多

你都癡鳩線 hx d 員工唔係香港人？
多個選擇有咩問題？
我最鍾意坐佢商務艙
又平又高質
賺得香港人幾多錢？蝕錢就見到有了
我真係唔希望佢執笠
都唔知邊度搵咁好嘅平價商務倉坐
人地大陸佬肯扮香港人 未即係自己人囉
係都要批鬥係都要批鬥
作為一年坐幾次嘅熟客
我起碼欣賞佢肯扮係香港野

何況啲員工99%都黃
有乜好批鬥

Agger 地鐵都九成係黃

公司紅色背景就是原罪